a0巴心事區

連登應該好多a0 巴打
唔洗怕醜
入黎大家一齊分享下

毒撚開post 冇人理

原來連登5p台真係得5p仔
屌爆你地老母

平時d巴打又話自己a0
啊屌仔叫你地入黎相認就現晒形

5p仔識打字未

收皮啦

-.-
一早話左lihkg 個5p 台得5p 囝

回家了

188 俾唔俾

幫你俾埋

real ?
點升vip +

唔抵

局住你食

慘 高登又冇人 依到又多小學雞
返5p了

走未

fake

HK faker

兩邊走

酒換酒

向左走向右走

人手置頂

hi bro

叫完春啦

你?

係另外個post 叫下春
心平風和 日子繼續過

入黎俾個負皮

我

樓主呢啲mk 5p仔好賤
引曬啲毒撚入黎一車車笑鳩人

一個小學雞,一個冇撚腦

and u?

你又變返之前既你

終於有

又俾人飛左啊

扮出黎..

用完假圖未

想識新女仔忘記

go

A0巴

溝女無望 所以第時返工一個月買一隻飛機杯 試曬全部飛機杯係我目標